I say Hip Hop you say Man #yup#

番黎喇

雖然去左中國 但無辦法 香港無人珍惜

推爆自己

話左無人珍惜

要沈喇

WTF

點解係15小時前...

7連無難度

8連無難度

9連有難度

I say Mc you say jin

好柒

有幾

hip hop man

真係無人識欣賞

Hi!